食環好多黃同中立？？

係時候表演啦，聽講唔再警告直接票控